俏看護控老雇主「天天摸奶」 兒子性侵到一半還軟掉

8旬許姓老翁因罹患帕金森氏症，行動不便，請了女看護小花（化名）照顧生活起居，未料不到1年，小花就指控許翁天天要摸胸，還說許翁兒子性侵，做到一半卻軟掉，不過，新北地院審理後認為全案只有單方面指述，且小花與許家人有嫌隙，罪證不足，判許姓父子無罪。

小花2016年中住進許家，與許翁同床共寢以利照護，她控訴許翁天天都趁機摸胸，連外出公園散步時也要偷摸，甚至想把手從領口伸進衣服揉，害她只好把外套拉鍊拉到最上面阻擋，「感覺被虐待了，阿公很糟糕，他真的性騷擾我」。

小花說許翁得寸進尺，2016年底某日趁著夜深人靜，把手伸入她的褲子內摸下體，幸好她穿著束腹，許翁才未伸到內褲裡猥褻，直到她轉為側身睡覺，許翁終罷手。

此外，小花還指控許翁兒子很愛討抱，經常以「抱一下」、「摸一下」強行猥褻，某次馬桶漏水，許翁兒子教她如何排解後，竟用雙腳壓住她，強行舔胸，並說「我結紮了不會懷孕」試圖性侵，幸因生理期來到，她才逃過一劫。

但之後就沒那麼幸運，小花說許翁兒子2017年1月間一大早就跑回家，看到她在打掃竟起色心，強行脫褲性侵，插沒幾下聽到電梯聲，嚇到立刻穿褲逃走；一星期後，許翁兒子又以討抱名義性侵，這次沒有電梯干擾，是他自己做到一半軟掉，欲振乏力才放棄。

許姓父子獲悉挨告頻喊冤，許翁說平時照護需要攙扶，或許會有肢體接觸，但絕無刻意摸胸意圖；許翁兒子則反控小花說謊，懷疑是小花是因為照護不當常挨罵，擔心丟工作才亂告。

許翁兒子指出，爸爸行動不便須人幫忙，多次回家時看到爸爸跌倒在地，一旁的小花竟視若無睹，離譜至極；母親也對小花辦事能力多有微詞，曾要求仲介換人。

合議庭審理指出，全案多為小花單方指述，沒有其他補強證據，且許翁罹病又被判定重度肢障，難認有能力施行小花指控的性騷動作；而小花除在工作上與許家人發生摩擦，還曾因宗教戒令不能吃豬肉與飲酒的關係，和許家人多所衝突，證詞可信度低。

至於小花曾於2016年5、6月的日記中寫到「我跟阿公睡在一起，沒教養，我被他抱」、「性騷擾」等字，雖可當成補強證據，但因性騷擾屬告訴乃論罪，須於知悉6個月內提告，她卻遲至2017年2月才報案，已逾告訴期間，合議庭判決不受理。

其實係不滿做到一半卻軟掉炸

女人尻噏完又可以冇事

0風險 高投資高回報

0風險 0成本高回報

新北 我信係真

2017年

印度、台灣絕對有可能依D事發生